// （２４９の選択で、『仕事に徹している人だと思います』を選んだ場合。みちるに浴衣のことを話していない）

大悟「実はこの浴衣って、あのメイドさんが
　用意してくれたものなんです。優衣ちゃん
　の荷物の中に入ってたんですよ」
$k

#center,0.5,michiru_outer_001.png,0
$voice,50204103
みちる「ほぉ〜」
$k

// みちる外出着（左）。優衣浴衣（右）。
#character,0.5,michiru_outer_001.png,erase,yui_yukata_441.png,0
俺のフォローに彼女は感心したように頷き、
そっと優衣ちゃんの浴衣に手を触れた。
$k

$next,562i_502i_3